個mon深色地方好多綠色一點點

播youtube都有唔少,有冇巴打試過 唔理佢會唔會有問題

接受到就無問題

如果拎去整,拎去邊好 我依部3年asus黎

如果唔係貴野就買過部吧

拎去整唔抵整

我未整過唔知

我估要換panel 人工包料應該唔平

生嘢

聽日去問問先

新高登有冇邊間黑店